小心有人扮前線搞分化

分化企後排
分化和理非
小心

紫色bb

到今時今刻已經分化唔到大家
你地自己問心
和理會唔會dum低前線
勇武會唔會再唔需要和理，唔再保護後面既人
只係戰略上有分歧
大家好好傾

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟